香港已經有曬理由向國際求援

警黑合作殘害市民

上不聽民意 下不管民生

政府完全無視市民

喺21世紀 以革命推翻政府已經唔多可行嘅情況之下

向聯合國求援係可行辦法

向郊登求救都得